一人一個喺人哋屋企扑嘢嘅理由

我講先：鳩痕

係人地屋企

屎眼痕

理由阿

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

屋企做完驚無人知

見有對西瓜喺度，著住嚟R痕啫

想扑野

唔開心

樓主開 post 無 seed

Fd話當自己屋企

好充分

有少少解答到我呢個疑惑